{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096618?place[place_type]=GID&place[gid]=1096618&place[latitude]=37.5745168573&place[longitude]=129.1166650463&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 동해를그리다펜션"
    },
    "text": "宿案内 - 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 - この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 - 同性の場合でも未成年者は入室できず、このような理由による払い戻しはできません。 - 客室予約状況はリアルタイムで提供され、100%一致しないことがあります。 - 場合によっては、二重予約が発生することがあり、前払いされた予約に優先権があります。 - 客室価格は期間によって異なる場合があります。 - キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に設定されます。 - 最大人数を超えると入室できず、この場合も払い戻しはできません。 - ご利用日当日に予約をした後、当日キャンセルすると払い戻しができません。 - キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 - 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 - 午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。 - 客室にはIPTVとWiFiが可能です。 - 客室はオーシャンビューで禁煙です。 - 共用バーベキュー場が利用でき、費用は1チーム20,000ウォンで、利用時間は午後3時から夜10時までです。 - ペットは10kg未満の犬のみ許可され、追加料金は10,000ウォンです。 - 駐車は一部屋あたり1台まで可能です。 - 利用可能な客室は201号(オーシャンビュー)、202号(オーシャンビュー)、501号(オーシャンビュー)、502号(オーシャンビュー)、301号(オーシャンビュー)、302号(オーシャンビュー)、401号(オーシャンビュー)、402号(オーシャンビュー)です。 - それぞれの客室は基準2人または3人での予約が可能で、最大人数は4人または5人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "同性の場合でも未成年者は入室できず、このような理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで提供され、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "場合によっては、二重予約が発生することがあり、前払いされた予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をした後、当日キャンセルすると払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約とは限りませんか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューで禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場が利用でき、費用は1チーム20,000ウォンで、利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは10kg未満の犬のみ許可され、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できる客室の番号とタイプはどれですか？",
            "answer": "利用可能な客室は201号(オーシャンビュー)、202号(オーシャンビュー)、501号(オーシャンビュー)、502号(オーシャンビュー)、301号(オーシャンビュー)、302号(オーシャンビュー)、401号(オーシャンビュー)、402号(オーシャンビュー)です。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準2人または3人での予約が可能で、最大人数は4人または5人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 799
    }
}